它是一个由螺栓、锁和钢门组成的沉重迷宫，几乎是一座坚不可摧的堡垒。 19世纪上流社会的银行抢劫犯|J。 北康威| 2014年10月19日|每日野兽 
 当谢尔曼到达这些土方工事时，他认为它们是他所见过的最坚不可摧的工事。 亚特兰大的陷落预示着内战流血的结束马克·沃特曼，2014年9月1日，每日野兽 
 他在大多数泰国人心中的地位是核心和坚不可摧的。 泰国真正的危机是即将到来的王室继承|2014年2月22日|每日野兽 
 与此同时，俄国人使突出部分几乎坚不可摧。 二战最伟大的战役:库尔斯克如何改变战争|安德鲁·罗伯茨| 2013年8月31日|每日野兽 
 但真正成为他坚不可摧堡垒的是失业数据。 忘记俄亥俄- 9月的就业报告是罗姆尼的毁灭吧，丹尼尔·格罗斯，2012年11月7日，每日野兽 
 普鲁士人在兰格拉芬贝格(Landgrafenberg)上占据了一个显然坚不可摧的阵地，这是一座峻峭的小山，俯瞰着整个城市。 拿破仑的那几个小元帅| R。 p . Dunn-Pattison 
 这些都是真理——固定不变的事实，古灵精怪的理论和穷尽的说教，在它们面前是坚不可摧的，而且是无害的。 《美国有色人种的状况、地位、移民和命运》马丁·r·德拉尼 
 这一切完成后，堡垒就被宣布坚不可摧，疲惫的旅行者们就回去了，他们得到了完全安全的保证。 《道尔顿小道上的淘金记》阿瑟·r·汤普森 
 今年年初，被认为坚不可摧的安特卫普向杰拉德元帅投降。 英国历史三卷册第三卷。 | E。 法尔和e.h.诺兰 
 至少，这里是一座堡垒，右手的叛变者或左手的极端分子都无法攻破。 故事与幻想罗伯特·路易斯·史蒂文森